Apple Pay 已 support 銀聯

但我張渣打銀聯就未得

真？咁去旅行方便wo

一年前我係支那已經用緊
到今日香港先有

汪 汪

講咁香港發行銀聯卡呀

依家姐係點
我見好多機唔支持銀聯
但支持apple pay
依家係咪照用到啦

我諗同 AE 一樣吧，間舖唔收 AE, 有 apple pay 後都係唔收

姐係冇用

邊張卡返大陸好用

中銀香港雙幣卡分港幣同人仔兩組號碼。喺香港無乜必要用港幣銀聯卡俾錢，反而如果可以喺大陸去麥記Starbucks買吓嘢就方便好多。咁嘅情況下，唔知係咪應該入番果組人仔號碼，就可以喺鄰國用到。

加咗雙幣卡，成功喺蝗國用到Apple Pay，唔駛袋D殘殘舊舊嘅人仔，方便。

hsbc 個張幾時得

幾時先會有大新

+1

啲銀行係味冇諗過用戶會返大陸用

好on 9, 我係7-11買野，Apple Pay 完要簽名

未試過要簽名
個店員玩鳩你

Citibank幾時有

唔會特登玩鳩你
因為佢睇卡機出個張單上面寫需唔需要簽名
都唔係佢決定要簽定唔使

佢張單真係有個位要簽

邊到用得到? m記同萬0都reject

呢D大陸人掃貨重災區應該收銀聯

Apple pay唔需要簽名
佢玩9你

佢要自己出

問: 如何在商店使用「蘋果支付」?
答: 在商店使用「蘋果支付」時，你無需開啟 app，甚至無需喚醒顯示器，你只 需把手指放在 Touch ID 上，並把 iPhone 貼近感應式讀卡器，付款瞬即完成。 要透過 Apple Watch 付款，只需按兩下側邊按鈕，再把 Apple Watch 的顯示 器貼近感應式讀卡器，付款瞬即完成。
*依據商戶終端設定，您可能需要在交易收條上簽名。